袁公夷同佢啲維珍尼亞州煙草商會唔會發動煙草戰阻止拜登當選

都入到權力核心冇理由唔運用 同做咗陳冠希但唔屌閪有咩分別?

又話有以色列幫手

班蕉都係養唔熟